劉祖迪戰勝歸來 重光要掃進棺材

攬鈔巴與天地同在